坐坐下又5點

我日日如是 6點訓

嗯嗯

乜又係你呀

報時器？